恆指午後急跌原因

鞭鞭有力

燈力

沈大師果然無愧神燈之名

真理

唔轉身咪冇事

師父